點睇M字額手提電話，越出越多

M字額電話越來越多，點睇當初個個唾棄，但又咁多人買
又話不了，但其實個個口講一套，做又另一套。

本身好柒
但係apple出左之後變得好型

得翻Samsung

講起其實現時apple嘅技術係咪未做到真full screen/量產真full screen?

市場係全世界, 話不了係連登

等緊apple解決技術問題

唔會買M字額機

劣幣驅逐良幣
睇死過2年apple又跟風出真全面屏機

見到D廠跟住一齊出M字就覺得好柒

你完全搞錯晒邊個跟邊個

大陸廠咪有人做突破囉

又比人嫌大陸機啦

是鳩旦啦
證明人地廠都唔鳩理你意見去出機架啦 (特別係香港市場D意見)

唔係喎，當初個設計一曝光出面好多人都插

插完咪照買

認同，所以買moto x4

突條撚咩 又伸又縮 好過癮？

是但啦 就算一早有嘅嘢 apple一出 啲人就話抄apple㗎啦 剩係講Sharp都早過apple有全面屏推廣概念啦 都唔想提小米mix了

Vivo oppo?

大陸機

唔通我又話3星爆炸機唔計咩

htc?

咁你咪買大陸機囉

好似係喎

叫你諗方法就難
叫你地ban野就最直接

仲有HTC Sony嘅
Nokia都有6.1 Plus係M字額

Sony嗰粗上下巴仲垃圾過M字額